搵一位叫OO嘅絲

同你一齊經過呢個幾月，大家啱傾又投契，過咗今日Shine演唱會我以為大家會進一步，點知你突然間消失咗，希望再搵返你

我唔鐘意你

好來好去 唔好搵返我 你唔啱我 sry

Thx

👀

人哋消失咗你都知咩事喇 仲搵人

講多啲

同你睇戲只係本住有個人陪一齊欣賞音樂，點知你口水多過茶，嘈住我睇

Sorry

已經太遲啦 唔好再騷擾我啦

係咪姓麥架？